{
    "Delete Dialog": "删除对话",
    "New Dialog": "新增对话",
    "Model": "模型" ,
    "Model info": "支持模型选择，即刻生效",
    "Chatbot name": "聊天名称",
    "Chatbot info":"对话名称将被用于导出聊天记录时的文件命名。",
    "Input your prompt": "输入你的指令",
    "'Shift + Enter' to begin an new line. Press 'Enter' can also send your Prompt to the LLM.": "'Shift + Enter' 来换行. 'Enter' 键也可以用来发送指令.",
    "Export Chat History":"📦 导出聊天记录",
    "Delete previous round":"删除本轮",
    "Clear": "🗑️ 清空当前对话",
    "Regenerate":"🔁 重新生成",
    "Send": "📤️ 发送",
    "Chat with file (Valid for 📁)": "向知识库 📁 中的文件提问",
    "Summarize file content": "总结文件内容",
    "Chat": "Chat",
    "Commom Setting": "一般设置",
    "System Prompt": "系统指令",
    "'Shift + Enter' to begin an new line.": "'Shift + Enter'来换行。",
    "Context length": "上下文长度",
    "The number of historical messages carried per request": "每次请求携带的历史消息数",
    "Additional Setting": "额外设置",
    "max_tokens": "最大 tokens 数",
    "Maximum number of tokens carrying context interactions.": "携带上下文交互的最大 token 数",
    "Randomness: the larger the value, the more random the response is":"随机性：值越大，回复越随机",
    "Nuclear sampling: Similar to randomness, but not modified with randomness":"核采样：与随机性类似，但不要与随机性一起修改",
    "frequency_penalty": "频率惩罚度",
    "Frequency penalty: the larger the value, the less likely it is to be a repeated word": "频率惩罚度：值越大，越不容易出现重复字词",
    "presence_penalty": "话题新鲜度",
    "Topic freshness: the larger the value, the more likely it is to expand to new topics": "话题新鲜度：值越大，越可能扩展到新的话题",
    "The file you want to chat with": "你想要对话/保存入知识库的文件",
    "Estimated cost:": "估计成本：",
    "Estimated cost of embed file": "嵌入文件的估计成本",
    "Refresh file and estimate cost": "刷新文件框和估计成本",
    "Knowledge base save path": "知识库保存路径",
    "Choose the folder you want to save, and PASTE THE ABSOLUTE PATH here": "将本地知识库/想要创建知识库的路径粘贴到这里",
    "File list": "文件列表",
    "Create a new knowledge base 📁": "创建一个新的知识库",
    "Load your 📁 ": "加载已有 📁 ",
    "Add it (The file uploaded) to 📁": "将文件框的文件添加进知识库",
    "Delete it (Selected in dropdown) from 📁": "删除下拉框选定文件",
    "File chat setting": "RAG 额外设置",
    "All": "整个知识库",
    "Selected file": "下拉框选定文件",
    "Search scope": "搜索范围",
    "“All” means whole knowledge base;“Selected file” means the file selected in dropdown": "'All'指整个知识库；'Selected file'指在下拉菜单中选择的文件",
    "small file": "小文件",
    "large file(refine)": "大文件(refine)",
    "large file(map reduce)": "大文件(map reduce)",
    "large file(map rerank, for chat)": "大文件(map rerank, for chat)",
    "File size type": "文件大小类型",
    "Only works on the file selected in the file box. If the number of words to be summarized is large, select 'lagre size' (selecting 'small size' may result in exceeding the GPT's maximum Token).": "仅作用于文件框中选定的文件。如果要汇总的字数较多，请选择 'lagre size'（选择 'small size' 可能会导致超过 GPT 的最大令牌数）。",
    "Web Request": "Web 请求",
    "URL": "网址",
    "Paste the link to the page you want to request here.": "在此处粘贴您要申请的页面链接。",
    "Prompt Template": "提示模板",
    "Input the template you want to use here.": "在此输入您要使用的模板。",
    "Request URL": "向网页发送请求",
    "Max_token has exceeded the maximum value, please shorten the text or reduce the max_token setting.":"Max_token 已超过最大值，请缩短文本或减少 max_token 设置。",
    "Load dialog memory success!":"加载聊天历史记忆成功！",
    "Successfully delete current round!":"成功删除当前轮次对话！",
    "ChatInterface":"聊天界面",
    "Knowledge Base Info Interface":"知识库信息界面",
    "Knowledge Base path":"知识库路径",
    "Knowledge base not loaded":"知识库未加载",
    "Refresh":"刷新",
    "Successfully load kowledge base.":"成功加载知识库。",
    "No file in vectorstore.":"知识库里无文件",
    "Show document details":"显示文档详情",
    "“Knowledge Base path” is empty, Please enter the path":"“知识库路径”为空,请输入路径",
    "You didn't provide an absolute path to the knowledge base":"你没有提供知识库的绝对路径",
    "'Shift + Enter' to begin an new line. ":"'Shift + Enter' 换行。",
    "Generate":"生成",
    "Open output directory":"打开输出目录",
    "Actual prompt":"实际提示",
    "image setting":"图像设置",
    "Image size":"图像尺寸",
    "Image quality":"图像质量",
    "standard":"标准",
    "hd":"高清",
    "Image style":"图像风格",
    "natural":"自然",
    "vivid":"生动",
    "Starting...":"启动中...",
    "Requesting Dall-e-3 response...":"请求 Dall-e-3 响应中...",
    "The Prompt you enter is not actually accepted by Dall-E-3, but will be embellished and amplified by ChatGPT before it is entered.":"您输入的提示实际上不被 Dall-E-3 接受，它将由 ChatGPT 进行润色和扩充后再输入到 Dall-E-3 中。",
    "RAG Search":"RAG 搜索",
    "Query Prompt":"查询指令",
    "Search":"搜索",
    "Please enter a question you would like to query.":"请输入一个你想要查询的问题。",
    "BING_SUBSCRIPTION_KEY and BING_SEARCH_URL cannot be empty.":"环境变量 BING_SUBSCRIPTION_KEY 和 BING_SEARCH_URL 不能为空。",
    "RAG Basic Setting":"RAG 基本设置",
    "Embedding Model Type":"嵌入模型类型",
    "Embedding Model":"嵌入模型",
    "Knowledge base list":"知识库列表",
    "Knowledge base name":"知识库名称",
    "Delete knowledge base":"删除知识库",
    "Create/Delete Knowledge base":"创建/删除知识库",
    "Create successfully!":"创建成功！",
    "Search History":"搜索历史",
    "refresh":"刷新",
    "Library":"历史记录",
    "Chat Model Type":"聊天模型类型",
    "Re-ranking the content of retrieved files":"重新排序检索到的文件内容——需下载 Rerank 模型",
    "Re-ranking":"重新排序",
    "Save All of Chat Configs":"保存所有聊天配置",
    "Hybrid search achieves complementarity between multiple search techniques by combining multiple search systems.":"混合检索通过多个检索系统的组合，实现了多个检索技术之间的互补。",
    "Hybrid Retrieve Weight":"混合检索权重",
    "Using BM25 as the sparse retriever, the higher the value, the more inclined the sparse retriever results.":"使用 BM25 作为稀疏检索器，值越大，检索结果越倾向于稀疏检索器。",
    "Usable Agent Tools":"Agent 可用工具",
    "If you want llm to be an Agent, and use efficient tools to help you, enable this option.":"如果您想让 llm 成为 Agent ，并使用高效工具来帮助您，请启用此选项。"
}